神駒話 奧巴馬想出動海豹部隊趕特朗普出白宮，有冇人知道Source係邊？

神駒話 奧巴馬想出動海豹部隊趕特朗普出白宮，有冇人知道Source係邊？

奧巴馬恫嚇放話 若特朗普不願離開白宮 可出動海豹部隊驅趕他

Jimmy talk show

到時候比人屌就話節目效果啫

thx

Thx

lm